話說聽日有個傻仔生日

嗰個傻仔就係我
年年政府都放煙花賀我大壽
今年政府唔放 咪自己放囉
麻煩曬咁多位手足幫手各區一齊放

Btw 已經同老豆老母食咗生日飯

自推(1/10)